# README #

Является форком к https://bitbucket.org/richardpenman/builtwith

### Отличие от https://bitbucket.org/richardpenman/builtwith/src/default/ ###

* Поддерхка asyncio
* Возможность парсить не по url, а уже скаченный html файл
* Для большого количества сайтов возможность запускать в несколько процессов
